無野做緊 你問我答

點解你冇野做？

忙完哂要做既野咪無野做

水

唔開心 唔玩住了